香港呢個地方其實都幾靚

啱啱聽完呢隻歌 個mv係香港取景
平時經過呢啲地方都冇點為意
雖則說啲招牌可能唔穩陣 霓虹燈光又光污染
啲樓又殘又舊 夜晚又成地米奇
但唔知點解都好鍾意呢啲地方 點都好撚過周街商場 各色各樣
如果我係外地人嚟香港都會去呢啲地方
香港特色 要好好保留

偽文青 文化沙漠

my favourite

用到濫哂啦個位

公廁
但你唔能夠否認個景正

城寨個景
省港旗兵實景至拍得出
追龍好似睇緊城寨英雄